國務卿蓬佩奧歡迎東盟國家堅持以國際法解決南海爭端，不久後將談及更多...

Secretary Pompeo
@SecPompeo

5 小時
The United States welcomes ASEAN Leaders’ insistence that South China Sea disputes be resolved in line with international law, including UNCLOS. China cannot be allowed to treat the SCS as its maritime empire. We will have more to say on this topic soon.

Pompeo

RT

Done

依家總之邊個反中共 美國就撐邊個

其實當年都已經判咗支那係不合法咁侵略南海㗎啦
呢個賤種畜生政權或所謂嘅唔承認咋嘛
其實根本就唔需要再做多次直接攞潛艇或者炮艇將支那嘅爛船全部趕出南海咁就得啦
有反抗嘅即刻斬殺
因為國際法庭已經判過㗎啦其實已經有法例嘅根據根本係支那侵略越南同菲律賓嘅領海

畫撚到去人地屋企門口仲可以聲大夾惡打嘴炮

very good ball & sir this way

NSC
@WHNSC

@realdonaldtrump
promised strong action against Chinese Communist Party officials involved in smothering Hong Kong’s freedom. Yesterday, his Administration took the first step.

Pompeo已經統率國安部門情報機構

We will have us troops on that place soon

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動